老實講，如果上年6月9號知道而家發生咩事，會唔會放棄？

7000幾個田足比人拉左
冇左咁多野
到頭來好似咩都得唔到
而家個社會又開始似變返2014咁大愛和平左膠
泛民就開始變返和平抗爭
仲有一班人仲希望光復左香港之後可以救返義士同埋拎返失去左嘅野
其實你同我都知冇咩可能
唔好再係到講話咩要煲底見黑驚死全家
係冇意思

如果比我返返69
我寧願做順民做豬算鳩數

打錯字
係手足

唔會
抗爭從來唔係一朝一夕嘅事
可唔可以話有黃花崗之役就要放棄革命？

日後嘅抗爭就係今日我地所做嘅一切去影響後世

唔好放棄呀手足

我會放棄 唔想有手足受傷

唔發生呢班人都係飲飲食食唔會變你手足

點都好 有人永久傷殘你好開心？

照樣出來行街

要咁樣先叫手足

唔開心，你今日所得嘅一切都係全球千幾年演變而嚟
包括無數次嘅抗爭，簡單d講照你邏輯你擁有樣係好多人命換返嚟

有時真係無得咁諗

有時我都有諗過呢樣野
但無呢件事香港心就唔會反抗咩
無反送中 會有23條爆發
呢個係無法避免
香港要抵抗支共就會咁

因為香港人敢做既野, 同國際比, 都係小兒科 (e.g 智利伊朗)

係林鄭做得柒姐
16年之後本土意識開始輸翻曬
大家都沉曬
根本做得好啲既話 23條過都唔會有事
係佢做得柒先搞到咁多人突然覺醒

我冇你咁偉大 我淨係想身邊d人平平安安

不打不相識 半年前你都唔知差佬可以仆街成咁啦

14打後其實雨傘一代好多都沉左包括我自己
但我相信就算無今次有其他大事大家都出番黎
同埋雜總路線就係強硬面對壓迫點都會有反抗
不過無如果
諗黎無意思